［突發］元朗大馬路

多人快閃中

立場有live

街坊提人走阿

鏡頭影住 黃大仙已經衰左兩個啦

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

元朗街坊串得好

「冇證既, cosplay來架」
apple live

問一問，元朗嗰邊係咪開咗槍？